台北夜遊

有冇人哩幾日係台北?
我同幾個朋友可能會落club
有興趣可以番tg一齊夾錢開張枱

*留tg

推

去G Star?

台北邊度有雞叫？

大家留個tg傾啦

Klash

琴晚去完AI

Ok ?有無溝到台妹

紅絲
好多遊客

去邊間？

香港遊客定咩呀，諗住平機票下星期飛過落夜場

泡仔多
不過都算多女仔

前晚去咗 啲台仔

台仔不嬲柒